點睇啲NBA狗一黎新波台就無皇管係咁開post?

足球係球 籃球唔撚係球呀？ 我屌你老母啊

屌你老味

點撚解要排斥nba撚呀？ 點撚解nba撚要比足球撚食住啊？

唔通開nba post要問過你先呀？ 我屌你老母屎眼都唔使問過你先啦